
                      Como el primer Ocean's, Ocean's Thirteen es una historia satisfactoria de una estafa a gran escala, pero también conserva la picardía y el encanto de Ocean's Twelve.
        
            